有無人signal有連鼠full set sticker

好多靚靚新sticker好撚想要

負評嗰個係咪有呀，快啲畀我

屌呀，邊個係咁負評。all 負評，no action！

仲未有